陳茂波：基金會做法無理

陳茂波：不同意香港經濟政策被中央操控

財政司司長陳茂波在一個網上論壇上回應指，不同意香港經濟政策決定權已由中央控制，更指，基金會將香港排除在外，是沒有理由和根據(not justify)，認為基金會下此決定是包含了意識形態及政治偏見。他認為，在一國兩制下，本港資訊、資金、人才、貨物自由流動，本港保持核心經濟競爭力，不認同對方的做法及決定。

原文網址：

陳茂波支持港獨

條撚樣收皮啦英文字都唔識多隻

港共:好嬲呀但係又乜都做唔到又要拉多幾個香港人嚟發洩呀

港共唔好再咁撚柒啦
乜撚野無理

依家係所有西方民主國家都覺得你有問題咪刪走你囉
自己做成怪得人？

日日係到掩住個心做戲唔辛苦既咩

「他認為，在一國兩制下，本港資訊、資金、人才、貨物自由流動，本港保持核心經濟競爭力」

港共：幻覺嚟啫，嚇我唔到嘅

以後冇得用呢d排名打J了

真正港獨分子就係香港政府
一個中國 基金會做法合情合理

一個中国 有咩問題

個個月袋幾十萬架喎
大把工仲辛苦

基本法腐乳

聽講8月立法限制港人出境wor

陰濕啦
年年捧到咁高
而家連排名都冇

投票睇下

國安法, 改選舉辦法係咪香港立法會投票決定?

唔係被中央操控 不過俾你操控緊囉DLLM牟利波

人哋專重一國有咩問題，愛國者應該努力將中國拉上第一

責任全在基方

出現左啦
點解無外國勢力同說三道四

講無理又講唔到無理嘅點
直頭辯嘅論點都無
街市發言

輸打贏要

人地話你最自由就打哂飛機

依家DQ 埋唔檢討仲好似小朋友咁發脾氣

心水清巴打唔知打左幾多年飛機

不同意香港經濟政策決定權已由中央控制

想犯國安法?

支持國家

比香港第一又唔見你出黎講無理?

佢講英文差到痺
唔洗band 1學生
普通中學生都流利過佢

香港收皮了

除晒褲準備打飛機，點知美國佬cut晒電

將香港不再單獨列出排名, 作為一個小市民感到與有榮焉, 能夠同偉大嘅中國睇齊

佢想搞港獨？

別國内政
關你撚事

咁請交代果八十億用來做咩

承認你係中國一部份又唔岩聽

共狗：全世界都錯得我岩 邊個唔比錢我洗就係冚家剷

自由經濟排名無咗，唔知會唔會拉低費沙研究所報告入面，香港既排名呢

好失禮咩，同大陸睇齊

有錢佬坐監
資產被凍結

一定會，全部被DQ

一係你就制裁人地 唔係就收爹
成日將香港分割出去 屌你老母

有聲

你用詞係"中央" 而唔係"中國"已經知咩事啦

陳茂波:我認為
基金會:who?

請詳細公開展示偷取香港80億去維護中國的費用的數據

對上兩三年藍絲拎埋黎話香港好自由
仲話外國都承認好自由

Gay本法腐乳

乜佢唔係話咩俾外國養父母收養 係外國讀書架咩
早掛先有新聞佢帶埋屋企人去探養父母

咁我怕藍屍會傷心，19年個時，佢哋拎住份報告打咗幾耐飛機呀

陳乜波犯國安法！ 攬港獨

痴線 班基金會都唔知咩叫基本法腐乳同一國兩制
拉鳩哂佢地啦

其實佢同葉劉嘅家人都係美國人
驚唔驚係針？

個單好似以經係十年前

一國原則！

港獨波

以前就成日用泥打飛機，現在又話冇理

撤銷哂啲國企我咪信囉

屌 條友一直扮藍？

你整既排行冇我批准唔可以踢我出去

佢係咪想咁講

年年用黎打飛機冇左

咪107位囉

基本法腐乳呢

自己搞過個 香港上海年年頭兩位

今次我支持波叔
兩個地方係唔同經濟體
.
.
.
波叔你啲經濟政策仲閪過大陸

劏房波求仁得仁，好快美金會脱勾

直接讚揚基金會支持一國兩制咪得

香港明明就係內地城市，貨品亦係Made in china. 我十分認同。

波波係咪搞港獨？係咪收左外國人錢？

毒犯可恨！！

年年考第一，退步到第尾都算啦，今年之後連名次都冇

鬼拍後尾枕

飛機杯嘅嘢，無咗一個咪買返個新

我是中角淫呀屌

你用國安法凍結咗幾多個戶口呀？！無理，你老母生你出嚟就無理呀

係立法八月限制港人出境
無乜時間淨喇
度門要閂喇

拎U 叻仔

好嬲好嬲

62717171

仲講廢話
叫國安出動啦！

經咩濟政策啫，係話你全面收皮

之前第一又唔見企出黎話唔稀罕
依家比人踢走左話人not justify
正宗輸打贏要

係囉，否定中央全面管治權

基本法寫明左香港係國際既金融中心
唔會係個咩野雞基金會隨便講兩句就破壞到既

別國内政

一陣會有個孔子基金會話香港最自由

美國版助養非洲兒童渣

現在幾好可以同中國排名一樣……

一個中國嘛

其實港共講乜都冇用架喇，人哋有眼睇有耳聽，好人好者會有移民潮？冇俾人控制會無端端違反香港一貫作風轉個頭突然拉果47人?

你真係覺得佢係掩住個心？

阿波都支持港獨

一路拉有錢佬坐監
一路任意凍結人戶口
一路話經濟自由冇問題
思覺失調

有攬炒之母做市長係唔同啲

整個新嘅排名

係經濟問題上又唔係中國一部分了

波波強烈譴責呀

下？
乜鳩話？

邊位呀你

比777陰撚左好地地收成期 成世人為錢走粉都做埋 衰收尾

全港19區經濟自由度排名

大家可以用全球第2強經濟體嚟打J

香港市民 : 陳茂波做法無理

白紙黑字劏房波仲有冇嘢講

波叔又講港獨

仲講一國兩制？ 劏房波想分裂國家？

點解香港要介意外國調查

好似班狗咁自high 又自己出個指數囉

在一國兩制下，本港資訊、資金、人才、貨物自由流動
即係話中國資訊、資金、人才、貨物不能自由流動?
波叔你講乜野呀?

一個中國一個評分，合情合理。

2019年又裝修又整路都做唔到嘅嘢，雜種平一個国安法就攪掂

俾蔡國權笑鳩佢，陳茂波記足一世

又話香港屬於中國 精神分裂

腐乳華出嚟啦

無理 由咁遲先做

一時又話中央有監督權 一陣又話天經地義
完全無中生有
跟住又話無干預香港事務

好衰咩
冇記錯制裁都冇佢份

人地一個中國都話無理。呢個廢老係咪想分裂國家

是咪搞分裂

資訊、資金、人才、貨物自由流動?
網又同你封
戶口又凍結
遲啲連境都無得出
條劏房屯地波講呢句之前有冇經過大腦?

又諷刺香港唔受中共管治,山高皇帝遠,福建幫同本地鄉黑皇軍大過中央了

聯合聲明原意中國扶植香港在2047年獨立
中國解讀係2047前把香港變為深圳附屬市

大灣區經濟圈仲唔係內地經濟政治政策？香港人有say咩？起高鐵唔係內地政策咩？香港人有say咩？

點做嘢㗎

其實香港人係同中共攬炒成功㗎
仲要有國家救生艇俾香港人
香港人喺 2019 係成功有突

你係咪中國人！
係咪想搞港獨！

所以呢，好多人眼中一国兩制响2020年6月30日晚上十一時後已完玩啦！

港股又準備暴跌

即係香港既最終決策權唔係中央手上？

大波樺都比人夾佢返黎 就算冇制裁... 佢知咁多野都唔會比佢走

收嗲啦
Mpf 唔用黎應急就知啦

司法又亂砌人生豬肉..

強姦金唔俾攞，你同我講資金自由流動？

全世界都知香港而家咩情況

係班官係咁9up愚民

又睇下遲下仲有幾多人當香港係（國際）城市

唔啱支那 咪自己出個排名榜囉
到時香港第一
北韓第二

咁又點？
叫中國自己整個評級囉

中國內部各地經濟排名

有限制既自由

孔子傳統基金會 2021年度
《新時代富中國特色社會主義經濟自由度指數》報告

搞個中国传统基金会咪得
好似孔子和平獎

DSE攞U

班柒頭唔係好鐘意基本法腐乳架咩
咁外國講啲咩應該冇影響架喎

眼濕濕咁
同大波驊一樣上撚咗賊船落唔返來

咁撚快手

好戲陸續有來
如果當年俾鬍鬚曾做特首
肯定唔會搞到今天的局面

一個連4大會計師行既人，對美國傳統基金會指指點點，會唔會好笑左少少？

而家人哋外國人配合香港係中國不可分割嘅一部分，做咩話人啫？
唔鍾意咪自己整返個走粉波排名囉

人哋點排名關你港共春事
有客觀事實再主觀判斷
就係咁簡單

¥£$£₩££

你話唔係中央控制？係咪犯國安法呀？波仔

點解要香港獨立出黎計？劏房波攪港獨？

資訊自由流動

資金自由流動

人才、貨物

a

又一個港獨分子
違反中央全面管治權

人才自由流動

貨物自由流動

波仔，你未打科興，而家又搞港獨，好快又有病換人了

分裂國家

人地唔侵你玩啦仆街

適當嘅時候又同「中央」分割

一講到錢

四條link勝過千言萬語

一國先於兩制

波叔你收聲啦
係咪唔認同Hong Kong is China?

外國支持你地一國一制又唔鐘意
立得黨安法、搞得「新香港」你地就預左㗎啦
幾廿歲人仲唔識常理?

佢做到財爺呢個位，好多人都覺得呢個做法無理。

佢係美國人收養 佢前排仲帶住個女去搵返人
個女想去美國讀書咁上下啦

但佢英文oral真心差 會考程度e都唔知有冇

真。外資撤資潮來了

啱啱google左
果個年代讀到中大 啲英文程度到咁...

腐乳哥做咩唔出嚟講兩句

不同意香港經濟政策決定權已由中央控制

條撚樣想申請被批鬥？黑五類乎？

講多D，股市跌多D

搞到香港乜都無撚曬 就係呢班食屎官

唔畀排名都唔得
波波原來想外國對香港經濟說三道四

共產黨最叻講大話

我哋只有一個中國 點可能將香港澳門切出嚟計?
幾時河北河南北京上海廣東廣西湖南湖北又分開計
啊波你分裂國家之心不息應該送去新疆再教育一下

同一個國家做乜要有2個排名 波叔你搞港獨? 陪祖國一齊排107唔係無上光榮咩?

波叔搞港獨？

你個個月比幾十萬我 我上去講都得

唔得喎
Bingo紙無一條線連到
0分重作

佢講「意式型態」已經係證明啦

果個年代入大學真係人中人
以前中學中上年紀啲既老師即使唔係英文major 大部分英文都好好。。。

條友重要係做官

既然黨要落實全面控制，聽黨話、跟黨走，
香港被DQ出排名，只係反映黨操弄香港政策嘅客觀事實。

條友出名反骨，當年有間會計師行供佢讀書，預佢讀完書會幫手打幾年工，點知佢讀完書拍下籮柚走左去

source:返工果時聽到，負責核數我公司個會計師講返出來，劏房波舊同事

成日聽班長輩講會計仔做財政司
都知出事架啦

陳茂波搞分裂，明明Hong Kong is China